iPad版睇唔到新年icon

個野壞咗呀

系

Iphone7 plus都冇

更新咗app未先
我iPad 10.5吋好正常

app store check過係最新

Ios呢

ios都係最新
我轉頭睇下佢個app會唔會突然彈返個更新出嚟

依加冇事
連登app最近都係3個月前先有更新
iOS keep住12.幾

唔知咩bug搞到我可能暫時load唔晒啲icon
依加問題解決

重新開 app 先有

你個野壞左呀

Admin 新年快樂🍾️

iOS用英文語言都會睇唔到

純英文

有無試過重開 App

疏 我on9